PS4PRO 換 SSD 問題

係咪總之係2.5吋，任何牌子都可用，唔似Xbox咁要指定型號先用得？

係, 用緊 crucial mx500 唔錯

我啱啱去官網諗住download個os，我撳條link後出file not find，點算好？

睇錯，download 了5.05

Download 左個 9百幾mb都係找王到檔案

你download 咗個upgrade 檔

sor
900mb 係全新安裝

於USB儲存裝置內，建立可保存更新資料的資料夾。
使用個人電腦，用USB儲存裝置新建一個名為「PS4」的資料夾，再於該資料夾下建立一個名為「UPDATE」的資料夾。

有無跟足

幾多gb

Game save 都會一齊保存？

緊係唔會
重裝前upload 上cloud 或者過落usb
重裝完再load 返入機

你有backup咪有 我自己就係拎個portable harddisk backup晒成部機
backup左成幾個鐘
裝完ssd過返d file又過左幾個鐘

利申返backup左成400GB game

換咗ssd係咪可以買個2.5"盒, 用返原本隻hdd做extended storage?

換左***850PRO 開心使用中

所以我就咁用usb外置盒插ssd，廢事搞咁多野。淨過games用咗個幾鐘，睇過評測，速度同內置唔差得遠

係 但係要喺電腦format咗先用得

ps4都有得format

呀 做ps4 storage
我直覺理解咗做pc

諗緊換唔換ssd好
我果部係slim

500GB, 應該夠用, 唔夠先再買 external

用緊samsung t5

內置系統都會順好多
我backup save 相同片就算
要玩果時先down返game
唔會耐

我都買咗500gb, 再買個usb 3.0盒用原身隻1TB做external storage

有無試過隻原廠 1tb 幾快? 佢5400轉會唔會放external 都嘥氣

擺d loading冇咁大嘅game or 舊game~